[救助]電腦自動重新開機

有冇入bios check??

01. 電腦清潔

02. 清潔Ram 記憶體及顯示卡。

03. 更新主機板BIOS

04. 檢測記憶體

05. 檢測硬碟

06. CPU燒機

check 埋火牛供電的問題

火牛點check ??
check voltage?
BIOS?

同問